
                      Pixar lo ha vuelto hacer!. Arrancado muy bien para seguir cada vez mejor, Dory ganará a niños y adultos para el disfrute y diversión de todos. Sin olvidarnos de el resto de personajes a cada cual mejor. 
¡RISAS ASEGURADAS!
        
            